絲打入!!!講下你地嘅理想型(2)

比大家繼續討論

lm

運動型定小白臉 ？

開左第二個

以為下個post會到巴打講下理想型

有post2

其實貼地嘅 講下又有咩所謂

真係唔同年齡既理想型都唔同
18-19歲可能就想要啲charm既陽光既
之後都會開始覺得穩重緊要啲,有安全感

運動型 夠陽光

當俾大家有個集中地 傾計

小白臉都好正

要識煮野 唔洗好高 最緊要係錫我叻過我

其實都要睇個人經歷，多數拍過一兩次拖，特別係比啲萬人迷玩過，18﹑9歲都會想要穩重型

如果中意笑仲正 白雪雪嘅牙齒

巴打們都講下你地嘅理想型啦

呢位絲打

agger
聽親都係「係女人就得架啦」

波定腿重要啲 ？

都岩,又或者係鍾意既人唔鍾意自己,撞板太多次,就想搵啲平平淡淡的感覺保護自己

兩個人溝通無問題 專一 俾到安全感我就得

唔知點解,硬係覺得同年齡的異性好多都爭啲,身邊好多女性朋友都偏好啲大自己1-2年

其實個樣岩眼緣 其他都係bonus黎

長頭髮係必定
唔好太矮
心口就冇咩所謂
對腳唔好太幼有少少肉地
當然肥婆就out硬

最後都係睇樣

大家都係外貌協會

高過我 肥仔
鍾意男朋友有計劃 專一 大男人 同埋錫我

我男朋友除左好瘦之外都中哂
我愛你呀男朋友 我會努力儲肥你嘻嘻

長頭髮係女人味 短頭髮係陽光
between首先要有女

對腳點叫有少少肉地

正常，朋友聽到我鍾意個細過自己嘅都嚇親

唔好筷子腳 絲打如果又高 見到都驚斷

象腿點睇

如果做開運動 係結實 okay 啲鬼婆練squat都係想咁

高係高 但對腳啲肉好鬆又唔幼
好撚羨慕啲女仔長腿

大脾真心好難減

Pat都好難

係咪好多男人都prefer白滑type
黑滑點睇

唔洗突登減 做下squat 練下又跑下 結實左 著褲都好睇啲

全身都好難

係
飲水都會肥

平時有跑開步都減唔到肥嘅

做咩啊？

如果個男仔運動型 想女朋友一齊嘅 有腦都唔會要求白掛

高16x-17x啦..我18x
知足，唔好太focus on我既缺點啦，果D咩「你睇下人地男朋友幾好幾好」果D好煩
鍾意日本多過韓國，可以同我睇日劇咁
毒毒地ok ga啦，唔運動都ok，不過最好唔好反對我做運動跑步打波啦
最好短頭髮啦，樣貌襯到個髪型得啦

跑步真係for健康only，唔會減到肥
利申連dse期間都起碼隔日跑，冇瘦過

女仔係下半身肥DD ga, 天生ga喎

我都唔白 勁羨慕啲人又白又身材好

配合飲食同適當嘅重訓 效果會好啲

日劇

已經放棄治療

non-運動型嘅男仔好多都想女朋友白白滑滑
咁我都明嘅，一白遮三醜又好點都好，比我揀我都想白啲

要配合埋飲食呀，少D碳水化合物就ok啦

結衣bb?

有無睇山P果套？木村文乃幾乎就係理想型

跑咗兩日又放棄 幾時先的起心肝

都岩 不過我都同樓上絲打一樣半放棄左 keep到唔好肥落去就好

正呀結衣bb 巴打都有睇喎

搵人一齊跑，對我幾work

我發現無咩人唔中意結衣bb 逃恥真係好好睇

唔多野講 理性型 會照顧我 唔洗高大陽光 最重要係可靠有責任感

山P同龜梨

中意有村架純or高畑充希

到跑季報個比賽可以迫自己跑多D ga, 有D政府搞10K都係$20-$50好抵

我鍾意男仔著西裝 要老過我 成熟穩重
其實男女朋友之間最緊要互相尊重 好想搵到個肯聽我9up 嘅男仔

我都會搵frd一齊跑

仲有求婚嘅 長澤

女追男實好睇，新鮮～

經典劇 明日晴真係勁好聽

呢兩個好難㨂喎，有村gfable，但高畑感覺會好好相處

跑步機真係好悶

青春Amigo

成日見到d人話鍾意識樂器既男仔，
但現實係佢地鍾意既所謂識樂器既男仔都係只係識d皮毛，掃幾下chord唱下情歌咁就溝死女，真係日日比幾粒鐘以上磨幾年認真玩個d，都冇乜人識欣賞佢地既音樂同技術。

跑街又驚廢氣?

你地唔貼地先

出街跑啦～爽好多

睇完追憶潸然先中意佢兩個

我跑海旁

互相尊重絕對係重點 有咩意見 都了解對方嘅出發點 絕對唔應該為贏輸而嗌

係啊 又焗

唔該巴打
我依家keep住日日跑除非有特別野做 希望keep到

有冇人睇過liar game 戶田都好正架

我上個post都講左 個人覺得貼哂啦

我果邊有海旁又有沙灘都ok

我睇問題餐廳已經鍾意睇高畑，有村就係做相葉個妹果套
BTW好似騎左個post講日劇

好極端 鐘意兩type男人
一type 平時man但會嗲我 嗲人既男仔真係好正
另一type 係叔叔 最好大我16歲以上
成日比人話好矛盾好極端 但有冇絲打有同好

而家太瘦 唔鍾意太瘦嘅女仔

加油呀！！

身邊啲人睇韓劇多 好少揾到人討論日劇

所以嗰陣嘅佢先好 石原都好靚

咁搵個成熟man嘅 大你16歲 私底下會嗲你

其實我日韓台都會睇

liar game & Death note果陣無得輸，Spec果期都正，而家想佢肥返D呀

石原 睇佢同山P嗰套和尚

朝5晚9 不過山P新嗰套好睇啲

韓我淨係有睇出名嗰啲

death note好似好耐啦已經

石原 不過見到就諗起往事諗起某人

唔好咁啦

嗲還嗲 唔好痴身

睇開美劇表示

我幾時先搵到

絲打唔中意痴身嘅？

要睇緣份嘅...心急反而唔會搵到

真心覺得瘦撚同矮撚一樣，人生已完
追左咁耐，好多絲打都要膊頭橫

利申，瘦撚 179高

唔好灰 已經好過好多人 好似係

175瘦撚報到

唔一定喎 瘦得嚟健康就得啦

無野既 好彩佢呢排無劇

最弊健康還健康，外表還外表呢

Game of Thrones

感情生活如何

我個frd同我去街 佢條仔係咁打比佢

美劇都正呀，黎緊要煲返2 broke girls到尾

170白滑長腿絲打

已有米八男友

哇 同好！
好唔捨得呀

你試下的起心肝練幾個月先啦，有改善架！

長腿但無波 我記得你啊絲打

對男人黎講到底波定腿緊要啲

都唔明點解唔播落去！！Max真係好正

我揀腿

又話中意j腿 一陣無波又話得兩粒提子 扯唔起

No model ans

男人：Why not both

起碼都比我睇埋max行禮先呀
依家咁樣cancel左佢

作為女人我都揀腿
成日j人地條白滑美腿

有無得揀蘿?

其實點為止pat靚

有蘿有波無腿點睇？

聰明過我
眼神要自信
有自己既興趣
唔要毒撚

send email去投訴佢呀

男人口中嘅有波同女人口中嘅有波都可以好唔同

絲打認為點為之有波

樣 波 腿 蘿
有兩樣都多謝耶穌啦

吹佢唔漲
依家睇番覺得caroline以前個平陰頭好柒

我想問有冇下絲打網上識男仔 人地SD左相 覺得唔岩係咪唔會再比機會佢

caroline 正煩膠，有時佢做D下把位做得幾好笑既，不過多數都係笑Max講D野

B尾C頭啦 C尾就叫大波 B頭就微波咁啦

C其實唔大
華而不實

但佢個角色設定我又幾buy 佢地兩日互相配合出黎效果就最正
其實sophie同oleg都好正

我覺得C尾係香港已經算大
唔墊有C尾嘅話

幾大先又華又實

sophie, oleg次次都好咸濕，笑死我

用華而不實，又華又實形容對波係咪想笑死我

都想知 當學下野

但佢地咸濕得黎又好seeet 由其生女個排
唉，依家冇得追好空虛呀

啲足球評述員都係咁講

我自己打完都笑撚咗

舊登講過，現任中晒

C嘅話著衫會幾好睇 不實點解就自己諗
點樣又華又實我都唔知 淨係試過c

揾下套 揾到介紹黎一齊煲

恭喜哂

大家聽日唔洗返工嫁?

矽膠咪夠實

又華又實嘅波係點真心想知

實唔係指實淨呀

其實好多女仔都唔大波架

正如好多男仔都唔靚仔/唔高一樣姐

要嫁 就訓架喇

高過我又錫我 Man得嚟又得意
男朋友中曬我既理想型 好愛你呀男朋友

利申廢青暑假中

why so true

暑假都要搏命返pt

跟我一齊出家看破紅塵啦

放下執著咁話

樣順眼（最好眼大）高 大隻（好中意大隻 只要唔係the rock 果啲咁誇張就得 ）
有主見 知自己目標係咩 孝順 識關心人 保護到我

看破要自刎

呀 加多句 prefer 運動型 唔好白

好難大隻得嚟又白

高瘦 膊頭夠橫 厚唇 眼鏡
穩重 尊重我嘅興趣

我男朋友就係我理想型 好撚鍾意佢

會立即變gay

大隻仔 但係一笑就無左眼

金鐘國

心地好同唔食煙

個凶猛樣即刻浮現

做開咩運動
呢度好似好多絲打中意細眼 你有market

sparta個配樂即刻係個腦出現

Gym 籃球 遲啲玩埋滑浪
有頭髮邊個想做熾哥 我都想眼大

有聲架

滑浪

眼細但鼻高唔高先？男仔鼻扁仲慘過個人生得矮

鐘意我既 高過我同正常就得

幾時先會有

外型：壞男人樣／陽光，笑得靚，乾淨
內在：成熟，溝通到

利申:巴打
性格唔可以無理取鬧
肯講道理
一定要係本土派或者黃絲;政治中立/港豬勉強接受(可能仲有得救);藍絲就不了
希望間唔中可以同我做下運動
我都想大家有個健康少少嘅人生

外表唔知算唔算要求高
我啲ex有少肥、都有瘦底
不過我自己就偏好有肉地
我諗我嘅尺度都OK闊
below 65kg我都仲接受到
樣唔係重點,唔係暗瘡肥婆已經ok
腰就28以內都ok嘅
不過我比較重視胸,至少要係b cup啦
你就算好靚,但係係ipad,我一樣唔會揀你

屌原來係絲打講自己鍾意嘅男仔類型
柒撚咗 88

無所謂嘅

眼就咁睇唔算細 仲有雙眼皮 個鼻算係又高又直又唔係話好大

有無可能65kg但係腰28以內?

如果係重視健康應該唔會肥掛

本身肥底表示 正常飲食都係會肥

巴打似乎幾靚仔

滑浪
即刻諗起張孝全

雙眼皮都幾好呀
但高唔高

樣呢d 好主觀，岩feel 咪得

利申：巴

一笑嗰陣隻眼成條線咁，好靚

180 但個人大件 望落無咁高

男定女先 女笑眼好靚 會無時無刻都想tum佢笑

有180都幾好呀 咁睇黎你真係好大隻

有就有可能 但其他位會超肥

另一個可能性就骨架大

女啦，平時閪面，一笑就有笑眼諗起都扯扯地

腰果眼

180 巴打大把女溝啦實

骨架大真係無辦法

痴線 咪話左 個圈子定左 識唔到人

女仔骨格大都幾慘

笑左出聲

巴打其實真心唔使驚識唔到喎 你要求又唔高

點減肥都係睇落大隻

我都好想減下四肢 頂唔緊

骨架大如果瘦嘅都唔好睇 有啲肉地會好啲

巴打幾大呀？後生既話大把世界

通常core減左先到四肢 好難局部減

23 情況允許會想27 28結婚

有咩運動推薦

巴打講得啱 身高唔關事
我187都係冇女

其實點解男仔會想咁早結婚？

會唔會係太高

27 28唔早啦喎 in女仔角度

187 同我啱啱差20cm

其實跑步係最快 但跑前跑後都要瘋狂拉筋 唔係會腳粗

我都諗緊30前結，當俾個目標自己追

想個腹firm啲 可以帶氧之後plank abs workout果啲 肯堅持就好快有效果

早啲結咪早啲stable左 如果想生小朋友 都要過幾年二人世界啦

大獲喇 得番兩三年
我成日覺得啲男仔三字頭先諗結婚

最好拍幾年拖，之後24 25結 再做下野，儲下錢27 28生b
男嘅大4至6年就好正

所以高唔一定好 最緊要合適 同另一半差唔多

唔生啦，唔撚識教屋企個細佬細我差唔多十年，唔打得唔鬧得，老豆老母都吹佢唔脹

我諗正常望前 真係會睇唔到

如果有女
冇經濟基礎點結婚 一係屋企有錢啦

結婚擺幾位酒都十幾廿萬

結婚唔太重負擔
唔好生b就得

我覺得結婚前提一定要有樓

硬係覺得生b人生先圓滿 所以要好好經濟基礎 比到最好嘅嘢佢同教好佢先好生

理想呀嘛

20cm係咪最萌身高差
絲打我足足矮你10cm

Pmpm

15先係

pmpm

170cm
樣子中等/中上
太靚仔會冇安全感
有d肌肉 唔要成pat肥肉/骨瘦如柴就ok
有少少毒 中意打機/動漫
最緊要溫柔體貼
經濟冇所謂

by藍絲

絲打你行可愛路線啦 其實女仔咁高有乜用

睇到頸都痛埋

有啲慶幸自己高喎 有啲衫高先着到

重點係依加啲男仔都唔高

女仔高 著衫都易襯同好睇啦

你唔介意唔等於人地唔介意
鍾意錢可能另計

exac7ly 大部分女仔都唔會想男朋友矮過自己

tg之前留過啦 絲打都有咁打算?

其實高佬高妹行出黎好好睇
香港地我真係睇唔到有呢pair人
主要係 男仔高既人多 女仔好少
利伸：187 巴打 未遇過高過175以上既女仔

巴打有樓有鋪 係一啲心目中你有姚明咁高

我都無第二條路 唯有扮下偽文青

細粒女仔正常樣行偽文青可以好可愛

試下玩speed dating

羨慕有長腿的女孩子

咪又係有錢>>>>>>>>>>>>>>>>all

我對外表冇咩要求既 五官正正常常 放啱位就得 但我希望我嘅理想型 可以成日哄我開心 陪我尻下尻 咩都可以傾 相處同friend 一樣咁
而且 我希望佢係好細心 會照顧我 仲要對我同屋企人都好好
最重要係 咩都要話我知 我嬲嗰陣會哄翻我 因為我好易呷醋 同 唔開心

高唔代表有長腿嘅

女仔高過175真係極少

但高既都唔會短得去邊

我都覺得係
除非腰長得好緊要

十個有十個都覺得呢樣係死症
琴晚都講過了

正常其實係基本啦下嘛，都唔會想個小朋友生出嚟 五官蕩失路咁

有巴打有無咩興趣或者專長?一討論果啲就變左個人咁

窮真係唔怕，錢都係外在。五官蕩失路咁真係影響自尊心

比例問題

其實我都認同呢位同學嘅講法
樣正常都幾緊要

其實唔生小朋友 兩公婆又唔係大洗 最辛苦都係上車姐 唔洗話好有錢嘅

Same
只係要普通正常啫⋯⋯ 又唔係要靚呀剩

頂 中文speaking上身

above 176 性格傻傻地咁不過有成熟一面 笑起嚟charm 樣唔柒就得

我覺得如果無小朋友 兩個人去遊歷下世界唔同地方 都係非常好既事
利申 好中意去旅行

我覺得只係價值觀問題
世界上都有唔少窮人可以靠自己去改變
有心就可以改變到
就算無錢都好
人生都唔係得有錢一樣野去追求

說出重點來

識得笑

今日我地要討論嘅題目係錢重要啲定樣重要啲

我揀樣
錢呢樣野 老實 要搵真係唔難 肯上進也是優點

要176以上 絲打好高

唔好「窮得只剩下錢」呀巴打
錢係重要，不過好多野重要過錢嘅
如果以你咁嘅價值觀，你另一半都只會因為你啲錢同你一齊

人地我唔知啦
但呢樣對我黎講不是重點

同你諗法一樣 揀樣+1 冇錢唔緊要最緊要有上進心 果d成日係屋企打機讀書又唔讀唔番工果d就不了

我成日覺得兩個人一齊去睇日落 去唔同國家好正

大家理想唔一樣，唔抝得咁多

exactly
錢真係唔係最重要
雖然好多野都要有錢先做到
但係做錢奴嘅話 人生咁樣好無意義

既然你咁有錢 不如去學多啲野，幫多啲人
會吸引多d~

正呀
我覺得可以一齊咩住個背囊周圍去好浪漫

咁又難怪你，你俾人薰陶左呢種價值觀
咩叫嫁錯，又無人揸支槍逼佢結婚

180高大白淨靚仔眼大高鼻八舊腹肌碩士學歷有錢專一溫柔乜都就哂我會買一百抽pandora比我既型男白馬王子

其實我唔明
Pandora有咩咁靚

男朋友變左我理想型

唔好去啲多人嘅地方 好好感受下當地嘅文化 扮下當地嘅人

好想去南美同北非

想去西藏

全身都係毛
絲打會唔會反感

dermes can help u

毛孩+1

Hermes實際啲

我無記低 最理想梗係27 28啦 前提要揾到先得嫁

絲打加油

高都可以腳粗

五官蕩失路 我笑咗

id: LastDance

拍4 5年拖先結真係差唔多

絲打加油x2

西藏諗住練好體能之後過多幾年先去

姐係巴打要今年開始拍拖

仲要一齊儲下錢先結

深度旅遊好正 呢啲先叫做去旅行

南美正呀 阿根廷 智利 巴西

對象都無 有個目標一齊打拼 有動力啲

巴打幾大個

想去玻利維亞睇天空之鏡

想帶住部單反環遊世界瘋狂影相

所以要返pt儲下錢 近近地去住東南亞先

無有錯
所以可以同另一半踏遍地球係好浪漫嘅事

你地好有理想

我都想呀！不過Bolivia 好似唔容易入境
仲有好想睇極光

秘魯 馬丘比丘

諗起都好浪漫 不過首先要有另一半

高腳粗 同 矮腳粗
個觀感好唔同 我覺得

那有錢

頂 好正我都係 同埋norway

我唔太中意

去落後或偏遠地方旅行

覺得好多野煩 有時貼錢買難受

Sad but true 不過無得急既
寧缺勿濫

agger

香港做呢啲野會點

應該無人理

短腳粗真係無得救

減咪得

太負面。唔識回應

我啲朋友成日咁講

我無得救了

有冇五官蕩失路嘅好例子

無 因為好難

肌肉定肥肉？肥肉跑下步 拉多啲筋就得

應該唔是肌肉 林既

跑步游水都減到

其實跑步定游水減肥好？
如果游水怕比人見到肚腩

隔住做，練埋hiit

利申 鳩噏

邊有人理你

身高不是問題
因為我唔高

最重要係價值觀相近 最好係man啲唔好成日嘮叨 會努力追求夢想 因為一齊發奮感覺良好

矮巴們仲唔快啲出嚟

一齊發奮追求夢想 呢樣真係

感覺好溫馨好熱血

如果搵到個人真係目標夢想都一樣 真係要好好把握

大家互相支持互相鼓勵 真係幾辛苦都抵晒

咁容易會有共同理想/夢想咩？
我覺得互相支持對方嘅理想已經好好

岩 我都覺
唔洗一定要一樣 大家各自努力 但互相支持
已經好夠

其實我煲黎煲去都係啲大路劇 打算得閒就去美劇post發掘下

呢度慢慢變左吹水post

係
理想型好多時真係一句講哂：岩feel

咁當大家吹下水都好

絲打有無睇過mad man?
我對電影 電視劇都好有興趣

真係覺得 自己d 天賦點 走錯晒方向 大部分香港女仔
1. 185cm 現實 跟本就係過高 175-180足夠
2. 8xkg 肌肉型. 現實：體脂肪低就得 少少線條已夠

冇喎，絲打推薦依套？
岩岩google左，好似幾過癮，mark低先
我睇開個啲係大路到2bg modern family tbbt friends咁樣

一定會有人欣賞

我都未睇呀 想睇
又聽人講唔差的
你中意睇sit com?

已經放棄
加多個3. 文史哲degree 現實：理得你識吐火羅文 搵到錢就得

好線條好重要

Sorry自膠

高我一個頭
黑 運動型
把聲好聽
會同我一齊打機
有主見

巴打介唔介意講邊科？
真係個個女仔都咁現實咩

發覺巴打都好高汁

高汁巴打係邊度

History 食屎

係 同一setting會睇到好有親切感

巴打樂觀啲

我細佬都讀history，不過係高中個隻
我好鍾意睇有歷史背景嘅戲（大時代小故事個type），有時遇到自己冇乜認識嘅國家/時代會走去摷下資料睇，個過程幾有趣

游水減唔到嘅 見到有人游到個背勁厚 好撚大份

會因為一套電影幾好睇 但唔識個背景 然後wiki搵返哂 搵完個人好充實

互相支持真係難 睇戲同現實都見得多啦 話對方發夢 不切實際 最後就散

我都係
同時又覺得自己嘅歷史知識少得可憐

其實價值觀相近都好啲 會明大家追求咩

復活島一啲科學解釋唔到嘅野 都好正 有人一齊討論好開心

上面留過言嘅
要錢有錢
要身高有身高
要學識有學識
要大隻有大隻

仲唔夠？

我識人游水減左20kg wor

游泳係瘦到架！ 我朋友真係瘦咗
我都心思思
利申淨係識浮 去唔到水

拎塊浮板踢下水

我都係淨識浮

當興趣中學去求知 真係好正 不過再深入d 學史學方法 同寫文你就會想死架啦

連登真人只有金鐘麥當勞大合照.jpg
其他全部都係老吹

好多高質電影都同歷史有關

180
識煮野食
窮撚
77kg肥仔
慢熱，少講野，但鐘意聽人講野
a0(我知我已經被foul)

之前係地鐵見過個幾靚仔既上緊連登

形容下 可能係呢度其中一個巴打

其實唔差呀巴打 係等緊個機會 有女仔鍾意男仔有耐性 識煮野食又顧家

去馬啦 即刻相認

樣已經唔係好記得 淨係記得佢啲手指好靚 係我覺得男仔應該有嘅手指 有啲筋咁

我好多aspects嘅野都有興趣知，上網略略睇過想再深入了解下，但成日搵唔岩書睇

A0男留番比A0女啦
身邊嘅A0，不論男女都係prefer搵番A0

成日俾個女仔fd屌我主動啲

多a0女咩仲

我身邊都幾多下
可能都係age group問題
反而我識嘅男仔好少A0
所以我啲A0女仔朋友成日驚搵唔到A0男仔

大撚把，不過多數都係正常人都接受唔到

矮係咪冇市場？

幾矮先

所以a0女同a0男一樣？

165左右啦

搵個矮妹咪得 大把150

識唔少A0女都係頹摺毒到仆街，但其實樣樣野都正正常常，優點缺點打個和咁，但社交圈子莫過話男仔，女仔都唔多個

點先識到

要搵一個150 又啱感覺都唔易
好彩樣同性格都正正常常

矮妹先更加要求高嘅男朋友

咁你仲問係咪冇市場？

好似好多人都睇身高好重

發夢
佢地乜都唔玩，中學唔玩joint school，大學唔上莊玩活動，社交圈子極度固定，最多番pt/入到u多多兩三個frds
又唔恨拍拖
但佢地多數十級冇自信

你介紹啲好男仔比佢地識囉 社交圈子細真係好難識到人

我覺得身高係安全感來源之一

好多女仔都似咁諗
所以咪話係咪難搵女朋友

我都係，美劇post見

唔係冇試過，有個朋友係我想約埋佢去親啲咩活動都好，佢一聽到未必同我同組就耍手擰頭，一係就直頭成程痴實我

.... 咁同你同組都可以識到其他異性姐

發現呢個post講減肥煲劇多過理想型

問題係佢唔肯開放自己嘅社交圈子，好似上左鎖、開哂保護機制咁，比我係同佢同組嘅男仔都唔想同佢嗲多兩句

已經冇乜巴絲講理想型

你講返啦等新入黎既睇到

我？我就係正宗睇feel做人嘅
鍾意過嘅男仔乜野類型都有，冇話擺把尺係心去量度，唔係player格就得
如果格硬要講就係性格樂觀

好少見開場白唔係180
樂觀好呀相處實好開心
咁你搵到未

大過我或者細過我都可以，年紀同生活圈子差唔多就最好，即係大家都係讀緊書或者有共同興趣，多啲共同話題
最緊要係高，膊頭要横唔可以瘦過我，要有雙眼皮，平時會嗲下我，必要時好man保護我，嗰種反差萌真係
經濟方面如果仲讀緊書其實冇乜所謂，可以一齊捱，但唔可以冇主見冇目標

無錯post1+post2 99%都要175up

我個到啲單身女又係咁
佢地幾個女仔做咩都一齊

幾高先算高？
有主見真係好重要，婆婆媽媽d男人睇見就覺煩

反而高度對我黎講真係唔多重要
依家冇啦，單戀人地就有
但都準備move on了

係
男仔就算想同佢傾多句都驚整到佢老尷啦

應該姿勢問題

可能CD ROM

因為我個人缺安全感姐
總有女仔欣賞你其他優點既

Move on 無謂浪費自己時間，不過單戀表白左未先？

係，尤其呢啲一班女仔痴住一齊，如果行埋去個感覺會變到好異類

我都成屌個男仔fd唔主動

可能我黎

不過係到講多句俾位巴打知
雖然話身高可能係安全感來源之一，但其實只係第一印象
如果你俾到安全感個女仔，咁身高就唔會係考慮因素

唔係 因為我見佢有覆post

形容下 你咩樣

男女都要自己爭取機會嘅

唉，一言難盡
總之就係曖昧到尾冇一齊到我又覺得佢依家唔再鍾意我個種苦況
1st post都有絲打叫我move on
所以都唔再諗lu

個人認為所有外在條件都係

對住新識嘅人會怕醜 份人有啲慢熱 要熟咗先玩得癲

加油啊絲打

所以只可以等佢地解鎖番自己個異性社交圈子

好

普通黑框黑皮膚黑iphone男仔
我咁啱搭緊鐵扮下野ja

唔中意你咁又同你曖昧
不過算啦，move on

我都知..我EX都係鍾意高過佢嘅男仔
但識落啱feel都一齊咗差唔多兩年
但而咖好似好多一唔啱身高就落咗閘

無地有冇試過好後悔無去做主動？

性格同相處的確影響好大

唔中意又曖昧咪player囉 嘥人時間 快啲仆街死

佢好似講過話個男仔應該都有意思，不過想專心讀書同埋身高問題 唔想拍拖住

以前鍾意過（我諗）但依家唔鍾意
所以先變成我單戀佢

有 好撚後悔
但又會諗 佢夠中意我 就唔洗我做主動啦

巴打咁好記性
不過係年齡問題唔係身高問題 我大過佢
專心讀書依個理由都唔知令幾多對準情侶收左皮

我係好後悔無去識讀同一個course嘅女仔.....
明明大好機會

藉口嚟嫁 轉個頭又拍拖
姐係講緊我遇過嘅
真心覺得 夠中意嘅話 點控制到自己唔同你一齊 除非有苦衷 咩讀書上莊嗰啲算把啦

專心讀書其實真係藉口黎
啲家長用黎同仔女講就會
入左u 唔會啱用

可能係唔識做主動呢
明明鍾意你但又唔識表達個隻

咁我會更加後悔

我覺得都係睇人，識人約定考完dse之後就一齊 女方又接受，最後都一齊左
好sweet
不過多數都係藉口就真嘅

諗起中學生應否談戀愛？

咁我都係收番
向前看啦絲打

之後無機會再見

望著更好的地方 為下段愛戀吸收陽光

趁依段時間增值自己同學識愛自己

無...
我同呢個女仔成日會有眼神接觸 又會留意到佢成日望我
佢試過問我隔離有冇人坐（間房仲有好多其他空位）
可能係我ff啦
不過最後無主動識佢真係後悔到爆

靚女就得

加油呀絲打

出面嗰啲course？知佢咩名嘅話可以試下揾佢ig

168高妹絲打都加油

No
學校course
不過呢個course成個college都讀得

乜原來絲打咁高？

同一間學校 有緣終會再相遇

冇記錯嘅話酷麻芒絲打係168
然後有巴打話乜依到啲絲打都咁高

巴打加油
再遇番就唔好遲疑啦

理想身高差 你班女expect ?

高我一個頭

全部巴絲打都加油

絲打好記性

大家一齊加油呀 唔好放棄希望

你好似168
應該得西人岩你
193-4 先有一個頭

點解唔係讚第一個講既我…
果然your face your fate

167 我有frd180啱啱高我一個頭

叻喇

即係你到佢膊頭？
否則 應該佢唔只180

順其自然 就會遇到個最岩自己的
Btw你地個個都好似好細個

考完dse 唔算細個啦

比個讚你

我唔細啦 佢地一個二個先啱啱考完dse

到膊頭姐係大概下巴位

絲打你幾大個

畢左業了

下巴低少少
因為到下巴大概差 20-22cm

我181 我條女 165 都係到我鼻

上年考完算唔算細

無啦啦比人負皮我 痴線

唔好同啲就畢業嘅比較啦好唔好 乖

20-22 cm都夠架喇 一個頭真係太理想

大學？
我今年岩岩考完

絲打幾大？
我做緊野啦已經

你167
嘩 tough challenge
搵籃球員吧

唔通我講小學畢業咩

同啲啱啱考完嘅一齊返pt 就覺得自己老

唉

咁都唔是好老姐
Easy easy

22

178都好吖
唔好一樣或者矮過我就得

毒撚就係咁比人無視,我慣架喇！！！！！

差一年咋喎
我都搵緊pt

張圖
下次紅色大字好唔好！

搵到個夾自己更重要
祝你搵到啦 8

係喎,唔記得左呀,嬲到趕住覆!!
無紅色大字唔夠霸氣tim 發嬲都失敗過人,嗚嗚

搵緊ft

最中意Pepe

大jer 有肌肉 180 有錢 靚仔

講理想型吖嘛 難啲貼地喎
我都知夾先最重要

唔好嬲啦好無

屌 你岩
我out of focus

thx

岩
理想型同搵對象時會留意嘅條件應該係兩回事黎

但我好想試185 / 155 女仔
身高差人 / 比人身高差既感覺幾正

其實差係邊？

每個回覆都加隻pepe 包你唔會比人無視

望到頸痛

咪就係理想與現實嘅分別

好多時真係中意嘅 都唔係理想型 甚至完全相反

你搵到你理想既
你好快都會頸椎炎

我18x呀，最萌身高差達成

呢度啲巴打都幾高

好彩
可能仲讀緊書 理想型都係pure女仔

未去到話咩大波之類

Exactly
有朋友就係咁
又或者係同邊個拍拖，個個人嘅特點就變左自己嘅理想型

18幾啊ching
無188你都難同佢身高差

呢度d巴打幾高/呢度d絲打幾高
無限loop

181/2/3左右啦睇果日狀態

好match

ok

關狀態咩事

屌我笑左
你到底有幾多pepe圖

可能係頭髮嘅狀態

161

睇狀態 識冷縮熱漲

狀態差會矮返?

Ok u win

可能係鞋底/鞋墊既狀態

只會著converse

記得以前高登有個post 話自己168加鞋墊變18x食17x嘅女

點加啊

真係會冷縮架，我覺得自己冬天矮d
當然頭髮，鞋底厚度都影響啦

冬天 全世界男人都矮幾cm

踩高蹺好無

會呀，心情唔好會縮d水

加多d暖包lor
你扮大隻唔著衫 縮水就無計啦

係
但我例外

笑撚左，踩高蹺先食到女

頭都dup得低啲啦

咁你開心個時咪漲到成個姚明咁

乖

好主意喎，暖包可否放鞋底墊高自己呢？

越級挑戰

我點知啊

心情好掂到籃框架真係，入到樽就好lu

我叫你加暖包係身 整熱自己
你話冬天福會矮 咁會熱脹囉

又啱喎 冬天果陣試下，哈哈

狀態好啲會高啲？

我都收埋好多Pepe

我睇內在多，要有學識，同我傾到學術嘢，講無聊嘢又得，學術時事討論又得
樣就正常ok
眼鏡有bouns

係呀

好想同大家分享呢隻歌，唔計snsd真係超鍾意佢兩個

大家可以繼續傾啦

Share more la plZ

咁個人應該要睇多d書充實自己至得啦
Btw點解眼鏡會係bonus?唔係唔戴醒神d咩

邊方面嘅學術野

以前中學多女仔，接觸多，同女仔相處問題唔大
而加生活圈子都係一班男仔，極少同女有交流，而且之前為讀書冇哂社交生活，變得愈黎愈唔識同女仔相處
依加見到有興趣嘅女仔都唔知點去approach

宇多田光 automatic

幽默是必須既 逗到我開心 講咩都好好笑
五官正常就得 最好單眼皮或內雙既
身高176-178
千奇唔好有好勁既腹肌 少少形就得

咁都算佢幾叻...咁都扮得到..

高度都會因為狀態影響到咩

想知有幾多人係高登轉過黎？

我香討黎^^

你去識你既18x 仔仔啦,唔洗理我,由我自生自滅得架喇

Show me more Pepe pic thanks
It is so cute

有冇女仔會揀童顏男做男朋友?
利申 童顏男

童顏得靚 我諗會有

香港地好多童顏男，唔係賣點黎

靜香

hi

yes sir!

應該大把

會顯到我老

你又知我無睇 眼鏡係個人喜好啫

有無人香討黎？

佢指人地要充實自己去吸引你

試過幾年body check個高度都相差一兩cm不等，由181~185都拎過，可能間間器材唔同掛

睇開咩書呀？

我唔貪心,可唔可以分3cm來

邊度有得識

如果另一半都鍾意睇書真係好正
咩節目都唔使諗，搵個地方靜靜地睇下書又一日 岩哂我

umm no

香討好多好似我咁高質既用家

坐草地睇

冇蚊就係

咩書都有睇喎，但呢排睇緊曾瑞龍本經略幽燕，從宋遼早期軍事衝突中分析宋敗的原因，唔止單單一句強榦弱枝，其實宋初重停留緊係用緊五代的行軍作戰方式，唔識變通，先至敗亡，幾得意

我明，係超級正

放心 呢排香港文青風
大把偽文青等緊你

正正常常講下普通日常話題 唔好懶風趣就得

一扑嘢咪拆穿囉

我呢排開始睇網絡小說
聽你咁講又好似幾正
兩個人攤係梳化睇書/睇戲 好正

拎去啦

但似家姐湊細佬就麻麻

仲可以一齊行書展

專一就得 其他唔洗
不過基本上冇人可以做得到

有無睇隔離post 墨巴啲文

你個名

精神上出軌得唔得

真係鍾意睇書嘅人好似都好少去書展買書
去外國啲書展就唔同講法
平日一齊睇書就夠架啦
真係諗下都開心

點定義專一先，成世都鍾意你一個定同你拍拖個時淨係鍾意你一個

貪佢有折

你都係諗下好啦

理想型吖嘛

中學畢業之後就好少睇textbook以外嘅書
就算唔係textbook都係睇啲同科有關嘅，搞到睇左好多英文書
例如fresh off the boat
對上睇嗰本真係自己想睇嘅書已經係素食者

無喎 咩類型架？
我呢排睇緊丁墨嘅作品

唔識形容 又唔完全愛情 又有少少奇幻
丁墨有咩好介紹 ？

唔得

靚仔毒撚好似幾受歡迎

如果有人同我拍拖個時淨係鍾意我一個
咁我一定唔會同佢分手

比較想知自問樣，身材中上既絲打對男友既樣同身材會唔會都要有中上既要求？
香港地打工好多人都有肚腩仔

係街見到靚女 ff得唔得？
即係唔會亂flirt 人

絲打受過傷？
唔算冇人做到呀

他來了 請閉眼
推理+愛情

其實真係唔難
係男人精神上 成日ff同靚女 性幻想姐

聽日放假睇下先

真是冇可能的 已經睇化左 預自己孤獨終老

你實有其他條件既

一次過講出黎啦

Ff其他女 性幻想 你ok?

如果唔ok 咁真係無男人做到

男朋友！！

有齊我大多數要求
小小大隻，有啲肌肉，鼻高，間唔中戴眼鏡
唔笑個時好cool，氣場令人覺得難以接近
手指乾淨，唔留指甲
2個人相處時又好低b，笑起上黎好白痴

爭幾樣是，對腳型唔靚 唔係西裝男
不過平時番工都𥄫夠啲西裝男既

真係冇
Ff 可以接受
我理解男人會有生理需求
唔好同其他女仔曖昧 sex chat就得 文字上都唔可以

講完仔不如講下女
如果講夢想型應該係麥明詩/Stephy

正常拍緊拖都唔會啦下話

十個連登毒男十個都做到啦
但係你又受唔受

其實女仔出軌機會係大過男仔，唔係邊得黎咁多帽

和尚

叫我？

咁肯定？

其實未必 老實

即係同你一齊嘅時候唔同其他女仔曖昧就得架
咁唔係冇可能架
絲打未遇到啫

[size=2]其實男仔同班frd返大陸係咪一定有景滾 ？[size=2]

老實說啦 新鮮感呢家野 你咁問你都知
所以 未必
睇雙方打既底 同埋雙方點諗

要睇班frd咩人

其實男仔同班frd返大陸係咪一定有景滾？

我覺得係連登多巴打，先有女仔派帽多嘅錯覺

如果唔係好人都凶多吉少？

女仔一容易亂諗，啲仆街厹就有機可乘，然後個女仔又會好傻好天真咁信左個厹

如果滾友咪多數

唔會有一定
睇你自己定力

不過你群埋班雞蟲 你份人定力都唔方高

一來啦
二來 女係現實過男 事實黎

你依家啱啱考完dse可能好輕易咁講，入到u好易變左另一個人

男仔連亂諗都慳番，直接派帽再狗衝下個
利申差啲戴過
當然只係講緊部份男仔

啱啊 睇住好多人入到u變咗 包括我自己

最緊要除得快

可唔可以講講
好少諗自己點變

多數係睇書睇小說代入人角度諗 好少諗自己

每個人都唔同嘅
不過中學通識讀好多咩受朋輩影響呢啲現象 反而係入到大學先浮現出黎

U?

呢啲仆街黎
但係好多好女仔會出現上面我講個情況

我都唔知自己變左咩

如果呢個世界上冇出軌呢樣野就好
每個人都會少好多煩惱同痛苦

好多嘢 但主要係價值觀 以前覺得唔啱或者唔會做嘅嘢 依家竟然接受到

出軌源於憧憬新鮮感
對事物無憧憬 其實一d都唔開心

戴左就戴左 就算除得快都係咁講 傷口鬼死咁大 貼張膠布都無補於事

Exactly
好多嘢都係同啲frd一齊先會咁做

Any concrete example of you?

I want some stories but not ideas

尤其係中學已經鍾意跟風/埋堆嘅人，會嚴重左

平平淡淡才能細水長流

係
明知佢仆街，分左手仲要為左佢嗌生嗌死先攞命
佢對我人生係唯一貢獻就係令我各方面都成熟左少少
但比我到見到佢我都係會毫不猶豫咁屌佢老母

食煙，去蒲，邪骨
利申我一樣都冇做過 但有啲本身好憎呢啲野嘅中同入到u變左呢啲人

絲打加油 下個更可愛

帶眼識人

唔係幾想喺度講 愈講愈多怕自爆 有人相認

同意

所以入到u埋咩堆就會變咩人

幾多叫唔矮

好彩嘅係，條撚樣我let him go左好耐了

搞到我都好想知
用加密講囉

165 ？

如何let go一個人

個個都鍾意運動型
等到比運動陽光型男拋棄之後先察覺到默默耕耘既內向男仔有幾好

Find a new one

無他，等
做乜都係冇用，愛得深嘅話唔係話分手後搵啲野塞滿自己schedule就會忘記到
等到一個位自己開竅
發現依個世界冇左佢仲靚左
總之千其唔好用第二個人黎幫自己let go
利申等足一年
多得佢唔少

鍾意叔叔
由細到大都同同年嘅男仔溝通唔到

好多人教用第二個人係最快
不過我都知唔好

60歲叔叔性能力非常好

邊得黎咁多人起底

葡我覺得ok
If single

其他兩樣就不了

邊有咁易認到啊

未let go就搵第二個，我真係過唔到自己個關
睇intention，如果真係純粹搵代替品就 如果真心鍾意個個人，但個心又未100% let go我就覺得情有可原
同埋搵第二個嘅let go好多時都唔係真let go 似掩眼法多啲

呢個POST有幾個

有咩靚仔係唔會受歡迎???

+1 我就係其中一位劇毒

我多心姐

其實都唔算咩偏差價值觀...

仲以為好大件事

咁每個人心入面把尺都唔同嘅

不了，煙太臭，蒲就見識過就算，扑嘢就留番結婚

可能我乖 ？睇人嫁姐 咁我以前完全接受唔到 依家認為ok 然後啲舊同學覺得你變哂

你o岩

我以為係北上叫雞 drugs 個d deviance

知道了

No smoking
No alcohol
No clubbing
三樣自己唔做嘅野 亦唔想女友做

係gwa

可能我以為你地大學個d 係drugs drugs drugs 呢d

依排好多人食水煙

weed算唔算
但外國合法

食煙最接受唔到
好臭

巴打係好仔

算 但好似毒害仲廢過煙
垃圾

無益又害人 都唔知食嘜Q
有氣有力 做gym舉鐵好過

u大把人喺hall食

食煙有咩好，真心唔明

exact7ly
最憎行街見到火車頭，屌你老味停低打邊爐啦迫人食你口水尾

等巴士 隊頭食煙 真係想一巴車死佢個pk仔

佢地話減壓同中意食落去好涼嘅感覺

咁講可能好衰 但食煙嗰啲死自己好喇 食到成條街陪你一齊食一齊死會開心啲？

喂等巴士隊頭食我會直接叫佢唔好食架,巴士站禁煙架嘛

你拎桶冰水一野淋落佢度呀嘛..涼

酒都唔飲？ 巴打你到底幾歲

d人真係痴線，成日係條路度食煙，搞到後面d人要食二手煙

理想型當然係唔食煙啦
但如果巴絲們你地個對象食煙 你好中意佢 你會因為咁而唔同佢一齊？

我唔會 諗到第時要日日聞佢把口啲煙味就真係

Mk妹最鍾意

如果佢食煙我都唔會中意佢先

巴打係好仔+1

Agger,極憎人食煙

呢樣野真係讓步唔到

呢三樣真係女仔唔應該做
男就no smoke no club la我覺得
No al for女仔因為佢地控制唔到 for男仔因為佢地唔想控制

60又溝通唔到
其實我只係鍾意成熟d嘅啫
大前提要溝通到
我有時識到d大我1、2啲男仔真係弱智到

一次都無食過

好乖

介唔介意講下你幾歲

思想正確

外型方面
170 以上 先會有想比佢溝嘅感覺
長頭髮 curvy 嘅會最好
再唔係曲髮 中長， 可以參考下d日本仔典型曲髮
身型就唔好咁瘦削 有做開運動
行路一隻手攬到我嘅感覺？
五官端正

會用心聽我講野 比到意見我去做決定/解決問題
有唔開心會直接講 唔會忍住忍住
專一
有夢想 會奮鬥嘅人
會嘗試理解身邊人處境而講野嘅人

我24

一聞到啲味咳到我痴線

咁搵啲29 30都好合理

各嫌各幼稚姐
你估男仔唔想要d成熟少少既大姐姐咩
反而識大你好多既男仔好多時識細路女都會係player,自己執生

真心唔明酒有咩問題 同幾個朋友落清吧飲一兩杯 或者打邊爐時候飲都唔得

我都係咁諗

好多絲打其實好多隱含條款，只係無講出黎

其實我唔講我幾歲冇人估我咁細

酒黎講
我個人黎講覺得偶爾去清吧ok
同埋出黎做野有時都應該要識飲番兩杯 social嘅野難免嘅
女仔完全唔識飲仲大獲 唔係上晒癮咁就okay

覺得酒真係無問題 接受唔到男朋友唔飲酒

好多識嘅人食

點解唔飲會接受唔到

我係佢地眼中我係player

好多人係因為跟風
我先唔跟 做自己

基本上我個圈子同返工絕大部分人都食

如果男朋友唔飲得我飲有咩樂趣

有無絲打留個 TG 吹下水。未瞓又唔想溫書住

做gym 酒精對肌肉唔好

拿，我就冇嘅
不過都冇用，都係難遇到
都係講運

啲絲係咪鍾意肌肉形多？
我條件唔算太差但唔識著衫同瘦就無乜女識到

果真對肌肉好有研究

自貼睇下？

聽唔少中意肥仔或者有肉地既
身邊有朋友講明唔中意肌肉男
我自己就好中意

樣就一般。客觀條件我諗算水平以上少少

好多都係開頭話無乜要求，之後就逐樣逐樣加

全中。或者「無feel」

利申：上年萬事俱備但都收好人卡

自己練肌肉又唔係為女嘅 純粹自丁

咁絲打有乜基本 條件。講黎參考下？

我好驚好勁肌肉

唔煙唔蒲唔飲酒
係肥左d同膠左d
求絲Pm

無肌做個朋友得唔得

一係就突然消失

你地諗定post3 名

咁我就未試過

Post 1叫乜

我啲朋友話驚比大隻佬鍊死
我又好okay 唔係太誇張既話 好有安全感

係時候叫巴打入嚟講理想型

其實搵個啱傾就得啦。唔好成日得我一個汆古人演講

之前約過幾個絲打出黎，成日話要聽啲得意案例（因為我讀law），舖舖得我一個講講到我無貨，但我唔講野就deadair

個人演講<=

巴打差啲咩？點萬事俱備

咁我又唔係弱不禁風嗰d
我諗我只係唔嗜啫 同埋好多男仔都淨係粗上半身
上面睇大大隻咁 但對腳同條眼幼到

好慘 不過你係咪鍾意d乖乖好斯斯文文嗰d

讀law 果然鑲左金牙
我諗你要揾個同你有咁上下學識既

我之前個roommate就係讀law，chur到喊

上面講過，性格樂觀就得 其餘一切睇feel，但悲觀男我就自問唔識相處
自己鍾意過嘅男仔/前男友都係高矮肥瘦樣樣齊，唔係鳩吹

所以真係never skip leg day

無feel又比signals人又拖住人個啲

我都唔知。飯又食過幾次，有次三粒鐘傾到唔願走。戲又睇過幾次。手信又會互相買比對方。但總之去到臨門一腳話當我普通朋友...

利申：我地AA制，佢唔係收兵

其實無特別。都係一份工

好勁

佢只要錫我媽媽同屋企人就ok

我唔睇樣，順眼就可以了

好難伽喎

你係咪表白方式有野出錯？

咁都叫普通朋友？ 唔啱feel其實唔會同你出咁多次街

唔勁啦。我覺得每個人都有叻既地方，只係咁啱我法律知識方面識多少少。呢度好多巴打都好有才華

我唔知。問過好多人。仲係不解之謎

好辛苦呀操腳..成日skip..走左落街跑步

識野喎絲打

係。詳情唔多講啦，但概括係咁。有朋友話佢基於一啲我唔知既原因突然縮沙，話佢本來一定係冧我

算啦，無謂強求。做返朋友？

咁照計好易搵
不過每個人順眼個定義都唔同

勁都無用。我最近都踴躍咗識下女仔，但遇唔到啱。tinder約過出黎有十個以上，都係不了了之

順眼一詞，隱藏條件有好多

無聯絡了。我有次搵佢無應我就無再搵佢

我都唔知。宜家有啲迷惘

有無女仔朋友介紹？

我明 但超倒三角好咩

可能。但宜家識朋友我都好多顧忌

我唔會用交友app識人，感覺好唔認真

tinder男仔難d

成日聽啲男仔fd講

都唔係既，有啲出黎見都好正常，暫時未遇到港女

你係絲？

因為之前表白好人卡咗？

我好多同事都係用交友app識左佢地個老公

可能因為我pro pic後面有一堆law書入咗鏡，我自己書房求其影，都幾多match，我正常樣

唔係。因為我黎緊有兩個專業資格，我分唔到啲女係挖金定真係有feel想識我

利申：宜家仲係好窮

可能女人多數都係越大越現實
唔想變成咁

我係絲
唔知呀但係用得交友app就一定撒網咁搵

X2

無錯。我都係咁諗，平常心

想唔想留個contact傾下。我未瞓住

唔好呀，不過真係超倒三角先算，唔係咁易ga

你講得啱，我全部swipe右

pcll其實已經好難考到，巴打加油
唔係個個都拜金嘅

有啲都認真既，唔好一竹竿打翻一船人

你冇做到個壞人，但做左你細個最唔想成為嘅個種大人...
最唔想就係咁 好想避免

我又好少睇到咁detailed
btw我tinder好多都係不了了之就冇再傾
不過我之前返工唔用得電話又忙一日先應到一兩次
所以我都冇再玩

我應該入到，宜家gpa 3.7X。好似話3.1就得

認真嘅match到個唔認真嘅咪多得佢唔少

全部 有時有D外國人/wet妹款果D都右？

搵緊一個唔介意我宜家窮。有無好介紹

所以我咪話囉

即係點？反而我有啲律師朋友女仔唔介正男朋友搵得少

無乜共同話題好難keep
生活圈子又無重疊

今年考？

返老還童喎絲打

我唔會全部swipe右

係。佢地又真係同我傾計。好搞笑。我英文唔算太差，咪傾下無所謂

但有人match咗我會認真傾。我堅唔睇樣

我只係懶得揀。比人揀我好過。慳返啲時間

出年final year。希望拖唔低

咁都幾正呀，當識朋友
我有時開都會swipe右d同我有共同興趣既睇下會唔會多個朋友吹水

其實大部分時間我都好多野講
係嗰排真係忙到個人癲
所以我依家已經轉左工個人正常返晒

巴打做盛行

我有幾個朋友咁識返黎。有時互相當飯腳

無feel係wtsapp都唔會應

咁咪好
以前係連登見人話個個女人都拜金都會同佢理論
但慢慢覺得佢就算係以偏概全，都不無道理
有巴打話覺得唔係個個女人都拜金嘅，多數都係未見識過同齡女仔嘅轉變
我就會諗，我連社會都未真正踏足過，實話唔介意對方搵幾多有冇車有冇樓架，依家問我拍拖要咩條件，我會大大聲答，有愛咪得
但現實有時真係好無奈
好唔想自己第時變到個種搵男朋友開口埋口都講錢講樓嘅女人

可能識咗第二個

唔驚啦，gpa咁高
我frd讀law佢唔過3都未驚過

Fama

加油啦爸打
因為我舊公司d同事十個有八個都係咁識到現任嘅老公/男朋友
因為我個工作環境基本上冇男性

運動型 最好黑黑實實

其實我係藍絲

絲打中晒point
不過我都覺得錢呢樣真係唔太重要

絲打想傾add TG: taiwa
可以做個朋友

我都懷疑自己娶唔到老婆的了。我現實生活圈于全部專業人士。好多心計好重

有啲驚出來見嗰時真人太大落差

呢個好似變左model answer咁

我黎緊暑假都有兩間律師事務所+一間大律師樓比實習我，我唔係太擔心

會唔會男仔驚D？有D女D PS裝甲勁到呢..

佢無。我知佢仲單身

點解無人中意小白臉

你

絲打我對你有啲興趣

可能未ready?

其實自己有經濟能力就唔會要求個男人咁
因為我依家都係自給自足
最少我比男朋友話我買野我可以理直氣壯話返佢

喊出嚟 咁直接嘅

唔知佢咁多。我無理佢了。好漢不吃回頭草

好主動 機會黎喇絲打

有道理

好多人成日話律師好錢途，但我其實唔係為錢
如果你都唔著緊錢我地可以做朋友👍🏿
人生苦短，直接啲唔好咩

又唔洗咁灰 咁有心計都正常嘅係現實生活入面

會唔會係你太正經 太認真 好大壓力
可能人地只係想試下 又未去到好中意

如果係伴侶就不了

小白臉係咪一定要靚仔先得咁解？
如果唔靚仔又白呢，我會以為佢吸毒

係掛。但我份人直接， 鍾意就鍾意
我唔怕柒。我怕後悔

其實人地有興趣朱古力絲打

岩呀巴打 柒完咪又係一個安答
後悔會一世

學之前巴打話齋五官唔好蕩失路 唔好太瘦 識着衫
識着衫真係好緊要

其實我幾時都係普通朋友開始先。我鍾意識唔同背景的人，巴絲都係

想傾add TG，男女都可以。我覺得唔同人身上都有值得學習的地方

係。我仲要WhatsApp send咗幾千字過去。我預咗佢會比朋友睇，但我一片真心，對得住自己。我唔覺得鍾意人係一件醜事，無所謂

我永遠都淨色衫出街。因為我覺得男人係睇學識才幹

幾千字

五官蕩失路呢個term我到依加仲笑緊

omg 真點千字文呀

我都係主動型選手 會想盡辦法俾對方知道我心意 我嘅優點係咩 最重要係誠意同個心
都最後結果係點都唔係自己話到事 就唔唸啦

其實女仔都係鐘意識搞笑既男仔
畢左業1年，穩定工作
正常樣，米8唔煙唔酒唔蒲
正常身材，每星期都跑4次10k或者半馬，日日做gym
只係唔會聊女仔或者flirt女仔
相反d成日聊女flirt女既男性fd/同事，雖然d女仔平時話佢地好壞叫我唔好學佢地，但其實佢地好受落
開頭我都諗唔明，點解覺得男仔衰但又好lum佢地
依家覺得呢d可能都係男性魅力既一種
男仔太悶太乖太跟規矩做人可能真係冇咩吸引力
自問自己都唔識同唔會咁去flirt女，而且比我換轉做女性都覺得壞壞地識搞笑既男仔真係有種莫名既吸引力
自己認命，亦都接受左
A0都唔係太可怕

所以我識男朋友從來都只係睇佢個人上唔上進
因為錢 我自己都搵到而且唔係少 係我依個年紀黎計

五官蕩失路呢個形容好搞笑
有個fd都係咁，白白淨，著裇衫多，整齊，睇落好舒服
希望你都揾到呢個人啦～

淨色岩啊 乾淨企理睇落

內涵都緊要嘅 着衫正常就基本 淨色係穩陣
識打扮有fashion sense就更好
我講緊我嘅理想型

可能嚇親佢

我都會嚇親

我真係著黎著去件

可能真係男人唔壞 女人唔愛

男人不壞，女人不愛係真ga
跑少一日，學下點搞笑啦不如

絲打pm 🤘🏿

我知我柒咗。對唔住

識flirt女嘅一定唔止flirt一個，我反而中意啲乖乖仔

其實我都算風趣幽默。但可能太細粒唔起眼，都無乜女人緣

因為我真係食唔安坐唔落果幾日

巴打 不如你輕鬆啲
唔好介意 我感覺你仲好拘謹咁 唔通職業病 ？

我有女果時一定唔會flirt. 會避忌

比我係佢我會認真睇 不過每個人都唔同嘅，唔可以講你自己柒咗嘅

唔係。其實我份人唔拘謹的

小白臉又識打扮好似多數係player咁
係咪無乖仔小白臉

算啦。我宜家無悔了。叫做試過

絲打好中意小白臉type

突然留意到你個名，柳永？

咁樣先好

我係超級mk味濃嗰類 唔岩你

但好男仔無人識欣賞

做個朋友唧

點樣超級mk味濃？哈哈好想知

識嘅小白臉多數playboy

唔會啦 唔好咁諗

講咗咁耐竟然無人add my TG

我好驚出黎做野就GG

好正好型

你平時係counter見到d ba咩樣我咪咁上下

繼五官蕩失路之後又想笑，我幻想你係果幅食煙MK妹圖果個樣

呢句唔少女仔都同我講過，話鐘意男仔乖d好，唔好好似某某咁衰
但最後佢地身邊個位或者lum個位總係佢賴口中既衰人
可能真係男人不壞女人不愛

我真係咁上下

好想睇圖

識貨喎 讀law果然唔同啲

笑咗

第個途徑啦，上course呀，攝影班果d 會有ga

絲打們

蘿莉

至少我個人唔中意壞男人 sor

我宜家竟無語凝噎了

笑死我，好想睇真人

利申：我當識多個朋友

等我揾下先 唔該巴打

韓國好多oppa同埋暖男

睇到你話幻想幅圖 笑死

正嘅都去哂做明星

果啲好有識女feel

佢地鍾意果種衰係少少口花，但睇得出果個人係有自信既，知道講完D野D女會有咩反應，然後再繼續個話題落去。互相串下少不免，咁D女咪話佢地係衰人囉
或者你試下學果D衰人既講野方式？可能會有驚喜

去追星

絲打你中文系？

果幅野我睇親都想笑

有啲嚇親
其實我估都好多女仔同我一樣諗法嘅
大家都嘗試緊唔好比世俗污染

笑左

攝影班上嚟無咩用 不如自學

165up 短頭髮

利申：巴

唔使，不過唔好無興趣夾硬去上為左識男仔呀

Add TG啦。有個絲打 add咗我😂

絲打

唔係啊 以前中文堂教過又幾中意

有無咩班推介？
BTW有無日劇研究分析班既呢

我都擔心自己成為唯利是圖的律師

依家周街abc、偽韓、文青
mk妹買少見少

我以前有寫武俠小說

日劇一定會出現一樣野
就係日劇跑

巴打準備定開post 3都得

去mk都見唔到啲mk妹啦

其實我都唔咁mk
天生mk味入骨

其中一個途徑識到小白臉

原來反而係呢個時代係賣點 正

其實讀law唔一定要做lawyer嘅

識龍友

我會做。因為我想對抗高牆

仲有說教x2036，嘴炮無敵

毒撚就不了

對不起 青春
集集都講經 不過好睇

得罪講句,如果我係女仔,我會覺得巴打你好怪,特別係講野方式

金庸？中學嗰時都中意睇

好正經

btw射雕2017真係好好睇

點解？

我寫個故事出黎。唔係睇